唔停工都要開市 結果跌撚到仆街

今日跌就一撚定係受美國影響啦
升就一定係北水支持
肯撚定唔關香港事

買重熊？

最後咪又係救唔翻